香港人，做狗！香港人，做狗！香港人，做狗！

決定成立香港做狗黨
香港人就係應該做狗
汪汪汪，汪汪汪！

狗都無你份呀 韭菜就有